連登真係成班on9仔，起埋人底都俾人玩返轉頭

唔好同我講話個啲全部係CD-Rom 小學雞呀，講到自己咁憎佢又有哂電話地址，打到過去龜縮到 而家仲要俾佢用黎呃view數賺一筆，柒到呢

柒頭皮唔識貼LINK

最撚正係琴晚佢開直播
乜撚都唔洗淨係直播自己個電話都有二千幾人睇
View數再加donate
乜撚都唔洗做就袋幾千

我係大j就真心多謝連登仔
不勞而獲的一天

咪係 本來唔鍾意佢
但佢呢招真係高
表面上好似俾人撚 其實就佢撚返人 仲可以顯得佢大方
遲排換埋號碼就一天光晒

班柒碌仲打緊飛機話人背後好撚嬲

今次真係駁唔到

高招 參返啲on 9 仔一本

智商差距

唔敢睇

呢條撚樣真係幾高招，佢已經將youtube融入埋自己生活，發生乜野事都諗可唔可以做話題拍片先，遲啲應該參加佢老婆個喪禮都拍片

完美展現咩叫講就兇狠做就碌撚

就算佢真係嬲
佢擺出一副唔志在 噉嘅樣已經贏咗啦
打過去嗰堆電話又廢
話幫佢叫外賣嗰啲都唔敢㗎啦

連登根本成班都唔撚係高登過黎，全撚部都係mk小學雞，返高登先

佢都要付出7千幾蚊去做個公關 抵既

我淨係睇左第一條片無睇直播
見班連登囝話人串
咁事實又係扺佢串既
玩人電話打去一係唔敢講野一係講on9野

利申：電話都唔敢打

打過去即cut真係勁柒

連登仔柒慣架啦

今次呢條片真係幫佢加分
我覺得好正有趣夠新鮮

大j 好醒
相反玩人電話果d 內容咁低質既

連登仔點關你班垃圾撚事咩。條垃圾背後嬲撚到爆你地又唔通知咩？
唔使成本又玩到野。點解唔做？

屌柒到攋屎
擺明玩鳩連登仔

比個廢鳩撚狗咁撚
平時連登仔唔係好撚醒 分析所有野都好透徹嫁咩

連登仔真係 講就凶狠

駁唔到

呢個post，真係無人敢入黎串

連登仔真係好撚廢

垃圾

㭍到

你睇下班連登仔幾柒

垃圾連登仔
G持大J

好撚憎呢條柒頭
改個名都尻過人

連登仔真係。。。唉

贊成連登好多on9仔
但閣下有咩高見可以玩返條撚樣轉頭？

呢個post計埋佢自己咪一樣係佢講嗰班連登仔

樓主有話個玩鳩人咩？
自己立心不良就套落人地度

條片又幾好笑

條片幾好笑
玩鳩d毒撚

我有話佢玩鳩人?
喺連登開post屌連登仔on9
自己咪on9仔囉
醒目

仲講乜撚立心不良 樓主又冇屌錯呢度係多on9仔

相煎何太急

抄返黎既forum
啲人自然都唔會高質啦

連登

講得好撚岩 全部都係facebook弱智仔轉過黎 講野讕係搞笑咁

連登仔又輸

( Show Blocked User - 盲嘅都識字 )

俾人講中左要block人😂

笑死, 成班小學G

得啦
不要分那麼細 大家都是連登囝
明架啦😂😂😂

條片幾好笑 ，班學人玩電話嘅連登仔真係好撚柒。
有條傻鳩仲要柒到show撚埋個number出黎

其實你post條 YouTube 片變相幫佢d片刷view
Btw連登仔

的確今次連登仔係柒左

打上去d人咁細膽

都唔知點解依件垃圾有人會俾屎佢
佢真係多得你地唔少先袋到咁多錢

認真 玩佢電話果d好多係佢d客仔

咁多人入黎幫光頭J打飛機

唔明係連登屌連登仔有乜問題？

好明顯樓主講嘅連登仔係指緊玩電話班傻仔啦
閱讀理解零分？

宜家真係未對外，先對內
幫又冇野幫剩係食花生，有事就成班後面馬後炮

同你有親咩

對內對外
講到同你一伙咁

屌 幫你托柒呀？ 丟哂架就唔該企開啲啦

癡撚線
成個支那人咁柒左仲要迫其他人一齊劣鳩

好撚柒
第一個電話就唔敢睇

lihkg=2000fun+5p

柒頭皮指數同關家姐有得揮

？

條友cut哂片㗎 淨係cut啲柒頭出嚟緊係好似一面倒咁

咁人地梗係咁玩

好多佢d真心小學雞fans黎
又執幾千，正

過多兩個月又流出多次 無限loop

唔係柒頭都唔會打過去啦

捐錢呢下真係
我達粉都咁話

其實我連邊個都唔知，佢搞乜？佢開live 無理過...

係時候回家了

出現了

回錯POST

其實打過去做乜尻
自己把聲又雞到系咁？
邊撚個打過過去比佢？同我出黎 我屌撚化你
柒都柒埋一邊啦 沖過去比人柒
乜撚野王小姐個個 你沖出去柒到貼地 影撚衰連登囉好無

正評俾大J既
冇睇開youtuber, 之前都係聽人講大J 幾黑人憎幾廢
但依條片真係幾撚得幾過癮
真係全世界最得人驚係毒撚，打字快講野慢個d

大J: 連登仔No Balls, PUSSY

啲廢物唔敢推

唔份氣就搵人撚返佢轉頭再up上youtube囉
利申唔知佢乜水

連登暫時有邊次網絡欺凌行動係成功？
次次一係比人wfc 一係比人撚狗
網絡界毒撚: 連登

班網上兇狠嘅毒撚真係好撚柒 現實世界應該係出街唔敢同人有眼神接觸嗰啲

同路

唔係佢自己自爆架咩?
咁多人撐條垃圾J?

如果係你出片 你會唔會出d比人串 比人玩到無聲出既片？
諗都諗到條柒頭係揀d垃圾打黎既片先出啦
我諗你都係嗰50萬subscribe 入面既其中一個啦

玩電話都玩得專業啲呀 有來電顯示
笑撚左

睇得出
樓上成班小學雞以為條友玩得返人地好勁, 根本擺明做媒
你在明人在暗, 有心玩鳩你驚你大J定細J咩

咁幾時先有心玩呀😂
好想睇你地玩鳩佢呀😂😂😂

發現高登連登好多人開始撐伍公子同大J 呢啲垃圾
我真係唔識欣賞
唔認老都唔得.

咁都有得吹奏 佢剪曬柒既出黎放條片比你地睇就話撚返連登仔轉頭，連登到底夾雜左幾多小學雞

唔通佢比人撚會話你知咩

成班連燈小學雞出糧比人

咁有無成功玩鳩佢既人出黎講兩句呀
玩鳩到大J咁威威喎
放出黎全連登一齊J啦
😂😂😂😂😂😂

俾你答左
所以你話連登幾多小學雞以為條友好威
佢俾人屌老母笠水個陣又話你聽咩

咁不如撚下佢。自己錄低。咪大家都知囉⋯⋯
做又唔知有冇人做。成班係咁講撚左又話你知咩。咁講到尾件事都係幻想出來
人地實實在在屌鳩緊你地pussy呀
有證據又開埋直播
唔撚係諗住打幾隻字就當贏左下話？

咁你地玩鳩到人好威威又無人知既😂😂😂

係, 呢D垃圾樓上都成班人撐
搵條友夾埋錄段片就信都十足
而家D小學雞真係易呃

條垃圾j拍咩都有人睇嫁啦 佢直播食包薯片咪又有咁多views

傻尻
佢俾人屌老母同連登仔垃圾好似冇衝突
講撚多野 唔願意面對連登仔輸俾個垃圾大J

笑鳩人垃圾但俾佢地口中既垃圾撚返轉頭😂😂😂

算啦, 你鐘意食屎我又唔阻你
繼續睇條垃圾幫佢搵錢啦

傻尻logic
笑你輸俾舊屎 等於 支持舊屎
返去做功課啦

得啦得啦 大丁贏咗啦 得未 成班小學雞鬥贏咁

有咩好值得威？仲細阿？玩電話既作用係令到佢電話長期使用中，想打電話搵佢既人搵唔到佢，可能間接損失廣告客戶都未定。依家佢post條片撚下人，你地就吹奏佢

其實唔少人都冇睇佢
呢條片唔係連登仔柒到咁我都唔會睇
我仲等緊人撚佢再錄低架

撚到佢又點，撚唔到佢又點？主要係佢被流出電話既時候，不斷有人打比佢，令到想搵佢既人搵唔到佢。第2,佢換左電話就要同返佢所有廣告客戶更新返個聯絡電話，令到啲廣告客搵唔到佢，間接令佢損失。依2點已經撚左條垃圾啦，依家佢放條片就吹奏佢

我都係咁話, 條垃圾折墮到要搵連登仔去吹奏自己
呢度班小學雞都仲要吹捧

你部電話冇得入第二條線架咩？你未試過傾住電話有人再打比你。可以hold call?

唔係毒撚到電話都唔聽多個下話 屌⋯⋯

你傻撚左阿？佢無接電話點有第2條線，依家佢電話長響阿on9

咪撚on9啦
接廣告點會用私人電話😂

明顯工作電話啦，私人電話登記網站

佢地唔會理架喇
人地頂唔順要熄電話又話你聽咩
條垃圾咪即管以為自己嬴左囉, 打俾佢又無成本無損失
食完飯打又得, 痾屎唔出打又得, 半夜三更訓唔著打又得

柒到唔敢睇系統，但會唔會有人打佢屌佢佢cut左？

佢條垃圾柒左仲敢播出黎咩
係班小學雞以為佢好威姐

屌。邊撚到長響呀睇過？
幫手打啦咁你。打字就叻

又唔官網😂

睇佢同玩佢果兩堆
咪一樣都係小學雞
狗咬狗

打啦打啦😂
人地開住個直播就去訓
你就三更半夜玩電話😂😂😂

連登仔不嬲柒開
最威個次都係迫到司徒夾帶道歉

就算佢聽電話，長期電話係咁有人打，想搵佢既人都搵唔到啦 前提仲要佢有耐性

其實玩電話係咪響煩鳩住佢 仲逼到佢要轉電話都唔算成功咩
不過佢用黎拍片賺錢又真係轉數幾快

打去講果啲野真係好柒

明顯大撚把小學雞fans 啦

又燒埋連登仔嗰範

有哂地址就日日搵人叫幾千蚊外賣送佢到，等佢找錢

有人打比陳生未

想佢收皮就完全唔好理佢

柒到電話numbe都開埋

連登仔又黎精神勝利法
今次擺明大j撚贏你地班友啦

唔識咪唔識 淨係知佢撚鳩過連登仔得

拿 今次真心撐大j呢條撚屌
ho ball

幾時放上youtube啊 毒撚們

比人撚就咩咩小學雞
肉撚酸到呢

嘩 個藉口可以再勉強d

你地撚贏個時 咪又係大事宣傳
收皮啦

連登毒撚一事無成

網上勇武

同雨革果陣一樣，網上一大班高登仔話要點衝點衝，屌人和理非齋坐唔衝，以為好叠友，上前線既一個都冇

尋晚Tvb d 垃圾劇都可以一晚幾個post就知呢度幾高質

無份玩 但明顯比大j撚番轉頭

黑暗兵法，你地都係on鳩仔，跟手捐埋錢做大慈善家

岩牙

連登仔表示駁唔到

no balls pussy

本身都冇人理佢 係要自己拎黎賤

認真，打過去個D都係小學雞 依家連登變小學雞討論區

連登班友中學都未畢業啦

好柒呀

條友接電話喂果下極速變臉，呢條友真係好恐怖

連登仔一齊幫光頭j打丁

邊個柒咪笑邊個，今次擺明玩電話班友比人撚完仲要死頂柒d啦

睇班友死兜爛兜真係享受

點解唔打去茶餐廳三線再接駁比大j 一定屌撚到七彩

連登仔呢鑊確實係柒，無得駁

唔知做乜鳩 成堆133係咁打黎玩電話，我又冇打過比大j

垃圾連登

老實講真係有連登你打去咩 利申無睇條片

其實feel到之後好多都係佢d小學雞fans

好一招反客為主

理果班都已經低能

唔敢同早洩對抗 = 高質

其實iphone有個do not disturb可以ignore無contact既人
怕既佢就台都唔會開，山機換電話號碼搞撚掂
你覺得佢有緊張過咩？撚左佢喎
一開始開爆大獲post果架跑車仲係度話人地背後嬲豬
係真係假都玩贏左啦

早逝7撚左先有lihkg喳

呢啲post你估高登以前冇咩

小朋友周圍都有架喇⋯
以為自己一把口講完野有人認同就係真理
都唔諗下自己講完野出面有幾十對耳聽撚到
人地有風度，一人一個心裡負皮算數
自己就繼續以為we we wet wet掂過碌蔗

同意，留返畀佢班小學雞fans玩咪夠

隔離post仲兜話嗰班只係佢fans唔關連登事， 柒撚到

話撚咗連登多小學雞

返膠登好過

柒到唔敢認

屌連登仔但係自己都係用緊連登既連登仔

咪係， 好撚戇鳩
喂， 企開啲啦屌你老母

咁似d藍絲廢老問你中国人

Lm

但係睇佢個反應一D都唔似大方喎
係咁重覆"玩電話可唔可以高招少少"

條友扮大分姐

都要班連登囝俾機會人先有得扮既😂😂😂

好明顯條友係扮曬唔care啦
佢後來做埋直播已經表現出佢好小家 唔明佢贏係邊
成條片都係串啲打去嘅人係pussy
如果真係咁大方就唔需要做直播拍片show曬啲打電話比佢嘅人嘅電話出黎啦
原來係你地眼中厚面皮咁on9當有趣就贏曬

俾人屌到一面臉屁又cut出黎俾你睇咩 醒少少啦柒頭

upload d你地噴到佢一面屁既片黎J下先啦😂

唔care係一回事
Care完處理不當又係一回事
Care完處理得咁圓滑又係一回事
大方係唔同你計較喎師兄
兒家人地淨係講下no balls pussy咋
要計較點會做咁少野
鬥厚面皮邊個夠開po架跑車鬥姐

打電話去果班一定係CD ROM, 小學雞FANS
連登仔絕對唔會咁ON9

呢啲真係做左幾多年人既分別
條友係出面撈慣 咁多小學雞既連登仔
一野都入左局
利申好鳩憎佢

都話咗叫你哋去膠登㗎啦

玩已經夠ON9
仲要唔用133

仲可以順便幫food panda賣廣告

橙 比人撚狗咁撚

比你玩電話仲要大方

Agger

起完底得咁少人打去
我諗係佢柒啲吓話......

其實用匿名號碼send sms都有排玩，匿名嘅意思係可以任意改任何一個號碼或者名然後send出街，人哋唔會知你真正電話number。（純討論）

高登亂bam人，去都去膠登

冇眼睇
真係好柒

第一個大j post有正皮

認真 我唔知你地所講既玩電話高招係咩
但我覺得玩電話就係為左騷擾人
所以其實就咁打電話去唔出聲
等條大j聽電話白等已經好夠
如果條友唔在意既話 打去同佢對鬧係冇意思
跟本佢聽電話再等人講野已經係on9仔
條on9仲淨係識講 玩電話可唔可以高招d

高招係根本唔會同佢哂口水講野
係咁禁133打俾佢
佢接電話都手軟啦

邊個話你聽我有打去 唔好以為我會浪費時間玩佢電話

果堆人正一垃圾嚟，邊會咁玩㗎

可惜嗰陣我有嘢忙，冇得玩

拉登仔質素

簡直係連登黑歷史😂😂

唔知啦😂
想睇下有無你講既噴到佢一面屁既片黎笑下啫
有既話真係要開心些牙😎

講撚到大J左剪右剪咁
又唔見有人cap段片出黎平反下
連登仔死剩把口

有絲打打去

小朋友，搞youtube 直播有廣告費架

加咗落網典未

自我安慰

依個post肯定有一半都係高登請番黎既打手

我都係呀lark仔

有矛外國勢力牙Ching😂😂😂

連登囝俾大J撚到變藍絲廢老😂😂😂